[Web][202]尼奧寵物Neopets! 尼臭已易手

流行歐美、最風行的虛擬寵物遊戲!除了養寵物，還有許多小遊戲可以玩哦! 現在就加入尼奧世界吧!簡單、快捷，而且完全免費 以尼奧寵物為主軸，延伸發展出尼奧世界
尼奧寵物五大目標: 賺錢、養靚寵、收藏物品、練寵戰鬥、參與劇情活動 ↓新手必看,老手必讀↓

入左尼奧 養左第一隻寵 大家唔知道可以做咩 ? 等巴打私人教路
講左養寵先

↑呢個係尼奧世界日曆 多數「限量版寵物」可以係佢地既寵物日到養到 「限量版寵物」詳情: 其他養寵方法有:孤兒院領養或同人交換
尼奧二大特別寵(不能於寵物日領養):
左)特雷
由特雷蛋孵出 一粒海盜特雷蛋 約值200k~300k(20萬~30萬)
右)狂妄龍
以前主要由狂妄龍寵物玩伴變出
現在多數人買魔力海盜狂妄龍絨毛玩具 約值200k~300(20萬~30萬) 使用蛻變藥水的話價錢相若

[si ze=6]儲錢篇[/size=6]

*每日必按*
顧名思義,同我每日入去曬&#21874;Link佢

-搶貨攻略
自認眼光獨到,網速夠快?
新手搶貨攻略: -股票教學

太長唔想睇? 巴打我用一句整理 "只買每股15np的股票,買1000股,到你死果日就會升值 架喇"
-職業介紹所 上面係精靈仙境職業介紹所Link,下面係攻略Link -玩遊戲
新手玩遊戲係最快的賺錢法
-拍賣行
攻略: 成日有傻仔低價賣貴野,但你bid唔bid到係另一回事

上色篇 點解人地隻寵顏色咁靚,我就得紅黃藍綠 [img] mg]
改變寵物顏色的方法，有六種:(1)筆刷、(2)蛻變藥水、(3)變形藥水、(4)實驗室、(5)泉水精靈 (6)特別方法
例子:
(1)使用筆刷 (變色不變族): 藍色特雷+殭屍筆刷=殭屍特雷 (2)使用蛻變藥水 (變色及變族): 機械狂妄龍+綠色奇俐蛻變藥水=綠色奇俐 (3)使用變形藥水 (變色及變族): 巧克力舒特+朦朦豬變形藥水=變形朦朦豬 (4)使用實驗室 (變色或變族，有時加能力): 集齊9張神秘實驗室地圖先入得 總約值1M↑ (100萬以上 目前市價150萬)
詳情:
(5)泉水精靈 (變色不變族):
完成泉水精靈索禮後，免費到彩虹池上色 詳情:
(6)特別方法:
還有其他為寵物改色的魔力物品
詳情:
*神秘色彩*
"機械、趣蛙琪、 MSPP、海綿、果凍、奶油凍、鼻涕、巧克力、黏土、大蒜、冰、熔岩" 詳情:請自行探究